宇宙第一美男彭于晏大騷胸肌迷到眾生！！！

琴日個小斌女post使小美熱血沸騰，生到佢咁撚靚仔搞到我都把持唔住，不禁漏左幾滴前列級液出黎，真係好想同斌女69互射

但，今日彭彭呢幾張相足以令小美尿滲！！！
好撚正啊啊啊啊啊

彭彭快啲頂撚死我

Hehe

D人話佢hehe好想係真，比佢頂撚死我

好想成隻腸都塞漏小彭的精子
願意比佢屌到肛門紅腫

好想啜佢粒lin

想用巨龍磨擦佢粒的 磨到我龜頭紅腫

之前俾女女爆料話佢條野好撚幼果個係咪佢?

唔係韓星黎架咩

如果可以同kenny eddie 3p...

此生無憾

好撚正 爆肌晏

點解我有佢細個咁柒，但冇佢大個咁型?

細個都唔係柒啦，肥仔姐。

你就

我覺得呢幾張相佢個樣冇咁靚仔
但身材就堅正

基到癲

乳硬

美人諗住每日都出一篇男神食評？

我只會出基佬同朝偉

樣不嬲都唔係好完美，下巴長過頭，個鼻唔夠挺。
但一定是名美男

都係我地既關蛇fit d

關蛇

岩我

太大隻小美巧驚

下面爆哂青筋

條仔真係好撚型呀!!!! 好想撕開佢件背心，一手扯向左走向右走爛佢條底褲!!! 一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!好想啜爆佢啲根!!!!!!!

真心唔覺型
我覺得好普通
利申 人人口味唔同 唔好話我提子

含過，好撚細條

彭于晏身材幾好我都係揀孝全bb

好想比佢大大力屌

想含

死開啦
望到個樣都唔想要 唔好話身材

依個post既留言有幾多係男user?

All 連登首席基佬=me

講姐
咪又係未玩個屎忽

個嘴太紫啦，不過幾型
應該比小小超玩到爛
我這樣討厭

又ff

好普通就誇左啲 你話唔型都算

屌你老母死基佬

張孝全有浸大陸佬味，不了

屌你老母你個名

好乾身

如果佢同小斌女一齊HEHE

屌，諗起都扯撚左。。。。

P番張佢地既合照黎無限FF

開始有老態，呢個年紀練到體脂咁低好易蒼老，不過依然好型

羅莽＞乳硬

佢係咪同kenny差唔多大？都三十有五咁上下

型撚到

收返埋副排骨啦

kenny 80佢82, ,佢都36

正撚到

好正。。。

扯咗

之前肥左，依家又乾番身

好撚正

屌我有時間都練到喇

咁撚多頭髮
同阿王有得鬥

一除衫乜鳩都冇 睇都唔洗睇

太瘦啦屌

含巴，認得你

扯撚到上太空。。。

Same

你的樣子如何

呀枉真係好撚尾機

太乾身搞到塊面都殘殘地

佢不嬲個樣都唔係好後生

我會繼續瘋狂開基post，請g持

細細聲講 佢套新戲《邪不壓正》露埋股

講真，身為直男都想俾佢屌屎眼
俾佢征服一定好爽

又朝偉又晏晏，同我爭食呀細路

咁撚基既衰鬼

好想比佢中出無限次

想同永城、于晏、朝偉仲有智斌5p

支持

推，多啲人j

洪永城轉左新髮型 hoho j

濕咗

如果可以同佢做愛一定好幸福

完美

幾時都話山根高嘅男仔多數靚仔

屌 頂唔緊啦

張鈞「寧」算唔算？
唔識打佢個名

Welcome to lihkg